以我生態圈子，按比例計番，六月九號最少有六十萬人企出來

以我生態圈為例，二百五十個朋友，保守口頭講話六九會企出來已過一半，將我生態圈比例計番，保守估計六十萬人已是基本盤。

心態：有安排不了/冇野做去湊下熱鬧

其實大家都心水清，當今聖上辦事，香港班賤民想阻止有如螳臂擋車，都係老老實實番工把啦